\begin{titlepage}
\begin{center}
\flush{right}{\includegraphics[width = 0.15 \textwidth]{logo-ufc}}
%\spicNO{right}{t}{0.15 \textwidth}{logo-ufc}


\cpicNO{h!}{ \columnwidth{}}{logo-ufrst}
%\textsc{\LARGE Université de Franche-Comté}\\[0.5cm]
%\textsc{\Large  Sciences et Technique}\\[1.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Rapport de stage d'immersion \\ Shine Research \\[0.4cm] }
\HRule

\textsc{ \\ \large Licence CMI Informatique \\  \normalsize Première Année}\\[0.5cm]

\noindent

% AUTHOR
\flush{left}{\emph{Auteur:} \\ \me{}}

% SUPERVISOR
\flush{right}{\emph{Superviseur:} \\ Dr.~Prénom~Nom TODO} 

% INTERNSHIP MASTER
\flush{left}{\emph{Maître de stage:} \\ \name{Sylvain}{Grosdemouge}}

% TEAMMATES
\flush{right}{\emph{Équipe: } \\ \name{Joris}{NOM TODO}, \name{to}{DO}}

\vfill

% SHINE LOGO
\spicNO{left}{h!}{\columnwidth}{logo-shine-research-band}
%\spicNO{right}{h!}{3cm}{logo-shine-engine}


% Bottom of the page
{\large \period \\ \small 2014 -- 2015 }


\end{center}
\end{titlepage}
